六合彩 Rita

幾正，好想射落佢個鼻哥窿度

鼻大

起唔到機都過左十年

唔係飛機場黎架咩

以前睇球彩台
豬撚到爆喎

我想睇伍怡欣